［沙盤推演］對方多次刻意挑起紛爭，再使出不成比例武力傷害我方，一定唔係個別前線忍唔住手，而係上頭命令，咁到底目的係乜

明白大家都好氣忿

但希望大家集思廣益
諗下對方係想點
免得進入對方圈套

小弟生性愚笨淨係諗到以下呢d可能性

1. 振奮士氣
廢事班細話自己唔夠企硬
最後作反

2.打到你班仆街驚
下次唔敢出嚟

3. 激到你班仆街谷住晒氣
再搞一次類似「旺角暴動」咁放d低裝落單人士
去示威現場
再搵人帶頭開佢波
犧牲一兩件重傷甚至失去性命
再挾住所謂民意一次過拉返幾十友告六七罪
全民割席
全港又再進入低潮

此後，送中條例、23條、國旗國歌法、監控燈柱、全民監控評分系統、明日大嶼、海外醫生免試、海外會計師免試、海外工程師免試.......順利通過

4. 簡單幫地方首長轉移視線
全民關注暴力問題
無人再搞地方首長

推推

唔似3，如果要做七一佢哋請黑社會欣後放火都仲得

大家真係要諗下人地點解咁做先破到局

推

[文宣]外國勢力透過反送中搞亂香港

爛頭卒緊係俾上頭點。除非你搵夠手足同佢抗衡。

諗太多 依家777同政府根本拆唔到局 但又怕亂行動激起民憤 所以直接龜縮
如果佢地真係想高壓 就唔會俾不反對通知書俾上水沙田
77之後 你估佢地無評估和理非之後會打交??

成件事只係777唔下台 但又束手無策 政府內部人人想反艇
佢唯有拎實警權(兵力)去維持自己統治
至少唔好你班示威者要乜有乜 要打番走你地

依家香港只係一個進退失據既軍政府 而政府最後一道防線就係黑警
平民打唔贏黑警 黑警亦無辦法完全拉曬所有人 先會呈現今日咁既局面

至於點破解
其實得兩個方向
一、香港人突然好撚勇，夠膽同差佬直接開拖
二、政府十月後再一次有施政失敗，大議題再次爆發民怨，有大規模衝擊令政府再跪底，希望會逼到政府回應五大訴求，特別係普選

個人覺得二既可能性比較大
所以依家已經進入長期抗爭局面
最重要係不分化不割席

有心情同有心機睇，或者有啲啟示。

佢唔批你點會聚到人
聚到人佢出術引爆你仇恨
如果唔係點「出亂子」

一「出亂子」就抹黑晒所有人
一段時間內唔發不反對通知書（葉劉已經講咗）
一無不反對通知書就無港豬敢出嚟

呢個已經係好和平嘅做法